[極重要][同我推到一人一噴漆為止][保護市民][止戈為武]

[重要][極重要]
[同我推到一人一噴漆為止]

我敢講。如果昨晚太古現場有人帶備並懂得使用噴漆，就很大機會可以即‧時‧制‧止‧藍色恐怖份子進行咬耳襲擊。
噴漆是「平民胡椒噴霧」。防狼，止暴，保護市民，請以後人人出街都帶備一支傍身。

#還耳
#平民抗暴噴霧
#請廣傳

如果驚，可以考慮自製高濃度消毒酒精噴霧。
我唔要再有市民受傷！

up

UP